眾新聞 親中媒體文革批鬥政務官劉利群劉焱 是誰搞顛覆奪權？

眾新聞
親中媒體文革批鬥政務官劉利群劉焱
是誰搞顛覆奪權？
(眾新聞 香港這一天）#眾新聞
Mar 2, 2021

眾新聞
64.4K subscribers

47名民主派人士去年參與立法會初選，被控串謀顛覆國家政權，建制派形容為奪權，3個字：莫須有。近日，親中媒體和「梁粉」批鬥兩名資深政務官，暗打同樣是AO出身的林鄭月娥、聶德權、邱騰華。是誰搞顛覆奪權？楊健興分析權鬥。